拍拖唔扑野等於買車唔揸車

仲要洗錢養

Blocked

收到

上面做乜9

拍拖唔洗男朋友錢唔做港女等於冇男朋友

死開啦死港女

諷刺緊你都唔知☺️

好叻呀你🤗

你估個個好似你咁咩 個腦淨係識扑野
做你女朋友同做雞有咩分別

你拍拖為扑野？

膠都唔俾派